冇背熟基本法的廢老冇資格獲發放生果金

系

系你老母，你金鏈幾碎啊？

6碎

金鏈幾碎